大圍食店 一定要懲罰佢

小弟去呢間野食飯 見到三十幾蚊咁平咪走入去試下 點知食完個老闆見到我係學生 想唔收我錢 真係唔得 我同fd 係都要俾先收我一個人錢 出門口個陣就見佢學生餐$15 大家多啲去啦
利申：代po